این یک پروژه‌ی صفحه لندینگ است که در آن از html ، css ، jquery استفاده شده‌است.همچنین این پروژه ریسپانسیو می‌باشد. اطلاعات ِ بیشتر نیز در سایت "سجاد حسین زاده" تحت عنوان "نمونه کار طراحی صفحه لندینگ فروشنده شوید دیدنگار" موجود است.
